\subsection{Exemplaire}
Cette table permet de répertorier les exemplaire d'un document ainsi
que leur statut (empruntable ou consultable).

\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{doc\_id}:] clé étrangère vers \texttt{Document(id)}
\item[\texttt{numRayon}:] \texttt{VARCHAR2(12)}
\item[\texttt{empruntable}:] \texttt{NUMBER(1) NOT NULL}
\item[\texttt{consultable}:] \texttt{NUMBER(1) NOT NULL}
\end{description}
\subsubsection{Contraintes}
Un exemplaire empruntable est forcément consultable.
